20k 無光害List 求評

用途：打機 Multitask
特殊需求：無/少光害, Wi-fi

1 x (預訂) AMD Ryzen™ 9 5900X
價錢：$4,699

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x Crucial Ballistix 32GB (2 X 16GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$1,590

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,340

1 x (預訂) ASUS TUF Gaming GeForce RTX 3080 OC Edition 10GB GDDR6X
價錢：$7,399

1 x Seasonic Focus PLUS GOLD SSR-1000FX 80 PLUS GOLD Full Modular
價錢：$1,429

1 x Fractal Design Meshify C Tempered Glass ATX - Black
價錢：$780

1 x Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$699

2 x Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
價錢：$168

總計: $19,954